一人一樣細細個唔食 大左成日食嘅野

我先
食屎 啱啱先比老細餵我食

死貓 成日都我食

䓤 （真心）

菜 細個食肉獸

蒜 好撚正

幫fd答 檸檬

茄子

洋蔥

葱 鮮奶 芋頭

豬腸

正呀

苦瓜(真真心）

I know that feel bro

皮蛋

波餅
細個冇得食, 而家成日食

精

西水，大左成日食

蔥

芒果

hehe

自己，大個決定唔再靠人

有骨氣

咁耐都冇人講苦瓜

西芹 苦瓜